[FF討論]如果 李嘉誠成為 網絡紅人會怎樣?

李嘉誠 身為一個富豪退休後冇野做 心血來潮佢踏上KOL/YouTuber之路 佢會點樣發展?
佢既作品 會係咩類型呢?
佢點擊率會去到咩程度？
藍絲 陣營點打壓對抗佢呢？
你會唔會成為李嘉誠fans？
請加以討論

冇得考DSE痴撚左線?

佢會用財技呃9哂你d 錢

直接入股YouTube

donate翻觀眾

要幫dsc學生補課， 重溫小組討論

叫我大哥城 叫我大哥城

首一百名follower 送豪宅

豪宅而家唔值錢， 送口罩厠紙先係王道